有冇同學有興趣做投行internships?

有興趣telegram :@DABsucks

How about now?